今日 維園見 今晚 返屋企

兩點 入維園 入維園好多人 離開維園好多人
行到 我想行多兩個圈
塞爆港島
唔好分化，勿捉鬼，企出黎既都係香港人！

今晚 返屋企 和理非 + 勇武 Stand as ONE
用人數話比香港人知 話比大陸知 話比國際知
依場運動會繼續！！ 5大訴求 缺一不可
聽日新聞focus既點係人數人數人數
一大把兜把聲林鄭

前線手足喺818只有一個目標

陳雲：收到友人告知，共產黨鼓勵明日銅鑼灣維園集會的偽港獨派去衝擊解放軍軍營，幫共產黨製造鎮壓的藉口。共產黨也會假扮偽港獨做衝擊行動。
又是偽港獨派啊老友。今日的光復紅土行動，警察大概知道有共匪假扮示威者要打殺他們之後，知道共產黨要借警察的命一用，故此大致克制，催淚彈也沒放一個（旺角放了一個但不肯定）。明日就大概輪到偽港獨派盡地一煲，衝擊軍營，引誘黑武警來鎮壓。
參加維園流水集會的泛民支持者也要小心，站一下、報個名就馬上走，不要滯留，以免被殃及池魚。即使是泛民的支持者，我也勸他們小心，局面凶險，邊境集結的幾萬福建武警，每日在燒共產黨的錢，是等待機會動用的。

黑衣 口罩 保護自己

黑 警 還 眼

百萬人塞爆港島 大家行出黎

當班狗愈按捺不住
我地更加要沉住氣
幫國際社會上子彈
和平集會咁多人無支持呢兩個月黎發生既事

今晚 返屋企 和理非 + 勇武 Stand as ONE

我會早啲去呀 大家呢？

Wai yuen kinnnn

今日! 坐爆港島!

818

兩點見

維園塞爆左 多謝大家
下一步 返屋企 大家 返 屋 企